我係保方就宣佈提早退休

有世盃，意甲，意盃，洗撚爭歐聯咩

冇錯，大哨 老馬都冇歐聯啦

贏過歐洲足協盃

想拎歐聯就應該留係祖記 唔係去鈀啦
鈀年年歐聯打到勁柒 明明有錢有人 但就係歐聯打到咁撚廢

唔知佢去黎做知

祖記有協議唔簽得高過40歲球員呀

結果到咗2019年，大哨仍然俾人串無歐聯

得閒出下場又有糧出 等r歐聯

宜家先退休都叫提早退休？

所以你唔會係保方囉

你係保方就唔會上連登

佢退休都唔算提早了